李政熙：初選被捕者求仁得仁

呢次真係過哂底線。
國難家書單野都未同佢計。
（不過都要講：佢唔係現任熱狗）

血饅五金

一定要反對呢種blame the victim言論

家書單野累死唔少手足

學呀健吾咁開patreon等個15xx個patron一個月課10萬蚊比佢咪最有用

健吾條撚樣中大件事 up 都無 up 過啦
佢班網軍專 discredit 35+ 同 初選
收共產黨錢顛倒是非，係人血九大鬼之一

228初選大搜捕證明果陣反初選反 35+ 班偽黃全部都係共產黨既代理人，唔係同路人，總結人渣名單如下：

黃毓民(Myradio、癲狗日報)
熱血公民(熱血時報)
陳雲
啤梨(啤梨晚報、林匡正)
白兵
劉正(MIHK、無神論的巴別塔)
健吾
容樂其(輔仁媒體)

今日咁多手足比人拉又唔見呢班偽激進、偽本土、中共既走狗分化撚比人拉？班 PK 依家收緊老共錢unun腳涼冷氣！

熱狗班人 係無個正常
個個都神神化化咁

一開始搞國難五金 大家都支持
佢地正正常常賣gear

搞搞後又熱狗化 左屌右屌

屌佢老味啦

當初笑飯民講唔好激嬲共產黨
呢班友終於變成左當日自己所鄙視既飯民心態

今次屌到過哂火位

死熱狗
果時抵俾人拉
之後又出賣手足求榮

一開頭賣gear 未來增加名氣，而家唔講以為佢係民主化學術學者

公字你輸 字我贏

【到底是什麼讓你繼續堅持】

佢點都唔值得俾狗拉。

但家書單野，佢完全欠手足一個交代。

咁都可以抽水

抽水唔係呢啲時候抽

Exact7ly

好撚涼簿

一語中的

仲有渾水借同路人手足名義過橋sell超貴subscription plan

正宗撚屌

人血饅頭表表者
中大守城個晚仲有心打機

HI 世柒

Hi 世柒

手足

又可以食人血饅頭

提都冇再提

35+點害死香港？泛民被捕乜對香港咁有傷害？乜佢覺得泛民咁重要架？

依條契弟四方撚嚟，乜閪都唔啱

熱狗係咁上下啦 分化 分化 再分化

熱狗出來d人就係咁on9

呢兩條垃圾又係到扯貓尾

如水

果陣屌佢真心食人血饅頭，但成班人撐佢

你咪係熱狗+燒山fans囉

好學唔學

佢都有千5個donation?

呢獲真係要屌

做咩講你自己

你都on9 你做人唔識獨立思考？
燒山 熱狗講野一定岩？

第個唔知，陳雲就講親都錯
香港民主之路最大罪人

熱血共民

陳雲最先屌恐懼撚

哇屌, 咁就係幾好搵, 但真係值?
而家想搵好野食上網睇得啦, 仲要人喂到埋口?

算啦佢不嬲係咁，唔好再嘥時間互屌好嘛
接受佢地有不同睇法咪算
有時間關心下上庭手足好過啦

Blame the victim
你blame都blame果個逃之夭夭總軍師

世柒老師：椰子巴係收黃毓民同共產黨錢搞暴動坐監既人血鬼，而我就係潛逃德國既義士

初選有咩錯？

佢有公開到

唔做嘢又俾人屌
唔衝唔擊進又俾人屌
唔支持勇武又俾人屌
和理非又俾人屌
屌哂呢班人老母，念力抗共啦仆街

果然係熱狗出身

推

如何分敵我
就係第一時間睇佢屌咩人

On99 不如話香港人唔好反送中 依家有國安法係求仁得仁
乜撚都唔做就一定冇事啦 屌你老母 係到落井下石

共狗黎

Push

屌你無撚野啊？又唔撚批評得啊？

李政熙淆底刪PO

垃圾到
基本上你做任何野都會出事
blame the victim 最撚on9
係同話抗爭者搞到有國安法累死香港嘅邏輯一樣

唔好抗共呀唔好激嬲共產黨

佢哋又真係有咁講
話19年9月林鄭宣佈撤回之後就應該收手

attention seeker

佢地真係咁講架

事實係話明你搞就會拉你

雖然唔贊同初選，
但唔會落井下石
真係認撚住呢d人。。。

就算得返熱狗 / 建制

我都唔會含熱狗

呢個廢物
出賣手足 食人血饅頭
國難家書洩漏咗幾多手足

仲有隻肥閪記者白影痴住佢搵食

sor 無跟開
咁佢讚成做乜鳩

咪撚理班傻鳩 藍屍底扮黃呃班港豬搵錢
留意黎托柒 基佬幫ccp含撚含到雪雪聲

blame the victim呢啲嘢唔係連登仔做開嘅咩

你都幾弱智
一向係支持勇武革命既屌體制抗爭
體制抗爭既屌勇武暴力送頭
宜家將班人溝曬黎講你都幾好野
利伸一開始就支持35+全部比狗咬黨安法加速
香港要既唔係虛假既黎明而係戰火帶黎既光明

乜依條撚樣仲未死咩

呢個時候仲有心情分化

真

唔洗打稻草人嘅，咩都香港人咩都連登仔
唔通你又唔係連登仔？

點解呢條撚樣淨係叫人衝
佢自己又唔衝？

如果撤回之後就收手，佢地一定會話：

1. 係唔係當手足係condom? 又話齊上齊落

2. 香港人咁難得先可以團結一次，點解唔乘勝追擊? 香港民主運動幾十年原地踏步就係因為你地呢種心態，你地繼續返工做奴隸啦

咩都唔做就最叻求遠都可以站於不敗之地馬後砲

同埋呢D人好危險，因為佢已經唔係正面提出合理批評，係撩動大家，等大家認為政治就係「黑暗」、「絕望」，最後就係大家會聽佢講咩都唔做，人地做野一係就笑人，人地問佢可以點做，佢就笑人「錦鯉」。唔正面回應問題，用一堆似是而非反問迥避自己問題。

@連登仔
呢條5毛究竟咩人嚟, 成日都見人話佢會咁講/做/諗
可唔可以叫連仔快啲ban咗連登仔呢個假ac

真 個個怨婦咁

柒！

而家先過底線？

今日先知佢係鬼？

收嗲喇世柒

熱狗賤過五毛係事實

所以熱狗幾時買軍火返香港?

李政西去左邊

講事實都叫五毛 哭啊

搞緊又話你聽咩

我係藍既都笑死你班垃圾黃絲

健吾條社會垃圾

你錯
乜撚唔做死得仲快
2003有23條
2012-2015有網絡23條
2013年有國民教育
2014已經通過政改方案
2019有逃犯條例

你仲等到2020先有國安法?
2021先有國民教育?

唔抗爭嘅話撚拖到十幾年

總之無論做咩，佢地都會搵到位屌
唔做又屌
做又屌人9做
初選又屌，留守立法會又屌，跟住總辭又屌
偏偏蟲太又唔見佢地屌
有時真係唔明點解仲有人會follow 班熱狗

泛民出黎講美國邊個做總統無所謂
兩黨有晒共識

可能係現形

咁椰子係咪支共派嚟嘅五毛呀屌你老母黃世柒

呢種事後孔明，自以為是，其實大家都知道個risk，如果個個都好似佢哋咁 engage in anticipatory obedience，世界唔使有social progress.

怨婦又馬後炮出嚟認屎認屁
唔贊成初選係一回事
但唔好扮到一切都係佢盤算之下啦
有得抽水就抽盡

收皮啦，唔爭在講埋叫左你地奶共產黨鞋底

將來又可以笑人

班熱狗真係愈來愈樣衰

但係人哋唔使做監躉

Exactly blaming the victim

初選無用，做唔到實際嘢
>> 邊個支持邊個食人血饅頭

反對共產黨無用，做唔到實際嘢
>> 邊個反對黨就係食人血饅頭膊上位

所以黨唔想見到嘅，大家都唔好做
因為黨一出手，做嚟都係無用㗎

仲做就一定係想食人血饅頭/膊上位

乖乖地做啲對社會有貢獻，對黨有用嘅實際嘢唔好?

黨而家需要大量韮菜，大家識做啦

咪臭係
樣樣都講到全世界欠佢 咩都係自己盤算下
唔講埋佢大大舊人血饅頭都係自己盤算下？

屌你啦!on9仔

熱狗

正仆街

李賤閪 = 藍屍

如果你有留意會發現自從運動以嚟兩者都係同一班人
因為本身有正常思考能力嘅都企晒埋一邊
係得返班attention whores日日地圖炮

椰子點樣同上面呢對有關係？

on9

收皮啦屌你老母死熱狗

健吾條死怨婦

佢用念力抗支最撚醒啦

咩事
可唔可以講下詳情

blame the victim呢啲嘢唔係人類做開嘅咩

李政熙係連熱狗都不如，佢衰到俾熱狗掃地出門

其實佢地冇變 一直堅持不問情由企喺主流對面嚟顯示自己清高嘛

講錯啲咩？
抗爭一係奪取政權
一係用坐監之類嘅手段去證明政權缺乏合法性
除左語氣差之外 求仁得仁無用錯喎

仲po班熱狗出黎托咩
日鳩日係度冷嘲熱諷但又乜都唔做

利申唔支持初選
但係初選係佢地選擇出黎搞嘅
唔係你話唔好就唔俾佢地搞

咁依家港共秋後算賬咪幫返同路人

個撚個撚要聽你熱狗枝笛仲算唔算係民主
屌你老母人地堅持制度內抗爭唔等於我地可以馬後炮唔撚幫

你講個個係抗爭派攬炒logic

但健吾完全唔係咁諗法
佢反對初選
覺得唔好撕破中共面皮
最後佢地照初選落中共面
被人拉係求仁得仁
而支持初選選民係搞到香港咁樣既罪魁禍首

比佢坤撚咗寫家書一個唔該比黑警拉晒坐監嗰班又係咪求仁得仁自己人坐撚硬怨獄都冷嘲熱諷
佢唔係語氣差 係支持狗共用黨安法逼害香港人幫黨安法洗白 笑鳩佢哋唔激嬲共產黨就無事

批評初選既手法可以，但去到落井下石被捕人士就係冇人性
無論幾唔認同對方既理念，有乜理由會因為對方被支共打壓而幸災樂禍？

不如諗，點解咁公開賣gear到呢刻都無被清算

賣家書立大功啦直情
仲點會拉 幫大忙喎佢

不嬲話佢地係要突出自己有幾唔同

肉家支罪，河幻毛慈

呢兩條垃圾戇尻係又屌唔係又屌，一個死左膠基佬，一個俾熱狗掃地出門嘅渣滓，連基本中文同禮數都唔撚識。泛民偽獨而家係得償所願，除咗講恭喜之外根本咩都唔駛講。

熱狗死開

又關熱狗事？

下 唔撚使咁樣結果論廢噏啦
咁樣唔會顯得你醒啲

陳雲條垃圾先至最撚恐懼
國安法一出就影晒相話自己簽名支持

明明淆到仆街
啲死忠係到死兜爛兜
又話玩膠 又話留得青山在bla bla bla

陳雲幾十歲人
又要淆底 又想出風頭有話語權
淆就好心就唔好咁多嗲啦
又無料又要扮智者

佢地既冇事 係自己冇事 唔洗坐監就贏左 香港變成點就關佢地撚事 依班仆街真係賤過狗 打住自己友既旗號 有事就落井下石

一日熱狗，終生熱狗！

呢位算唔算victim

政府高調控告35+初選 但放生 / 冇通緝 沈旭暉

李政熙 做FigoChan怪

係

人地玩膠關你撚事咩
佢唔講野唔通d人會聽你講
傻鳩

俾熱狗掃地出門的垃圾又可以計入熱狗到？
你咁講大把泛民出左咁多高官智庫投共含家產
你又唔撚計？